{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043177",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73459&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "토리키즈풀빌라"
    },
    "text": "当ペンションは新築で作られたキッズプールビラでパーティーの雰囲気を楽しむことができます。 客室ごとにミラーボールが設置されており、パーティーを楽しむのに最適な空間です。 リビングルーム、プール、キッチンの壁面は強化ガラスでできていて、どこでも子供たちが遊ぶ姿を見ることができます。 歩いて2分の距離にコンビニがあって便利です。 周辺には楊平羊牧場、楊平野花樹木園、龍門寺など多様な観光地があります。 入室は午後5時以降で退室は12時です。 連泊の際には追加料金が発生し、個人火器の利用はできません。 無料Wi-Fiと客室内の禁煙、駐車が可能であり、送迎はできません。 また、ペンション施設としては駐車場、電子レンジ、プレイルームなどがあり、カード決済が可能です。 バーベキュー施設は電気グリルをレンタルでき、ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、ペットの出入りは不可能です。 利用の際には火災危険物質の使用が制限され、最大人数超過および保護者同伴なしの未成年者の場合は利用できません。 該当事項はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションは何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は午後5時以降です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までですか？",
            "answer": "退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "連泊の際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションで個人火器を利用することはできますか？",
            "answer": "個人火器の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションからの送迎はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションからの送迎はありません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの施設としては駐車場、電子レンジ、プレイルームなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはプールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように行われますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 405
    }
}